有無手足開始迷朗

牙朗好波！

真係有種熱血

主角

好想睇阿朗屌鳩西班牙班蝗隊友

平時唔睇波都迷朗了

佢尋日屌左好多個

佢眼神真係霸氣到

葡撻c朗正氣好多

對比西班牙班惡人，牙朗係正氣既代表，正義既化身

射罰球個下係兇到想殺左迪基亞

男主角上身

好型

又高大靚仔

又有鬥心意志

阿朗